====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les années s ’ écoulaient , et la préparation de l ’ exposition permanente du Pavillon de l ’ Arsenal («Paris , la ville et ses projets» , 1995) me permit de le mesurer : la ville se réinventait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

